今晚準備起雙飛，娛樂台手腳有咩想同我講?

祝大家平安夜快樂
你地今晚有咩做?
係咪要係屋企FF邊個係你女朋友做毒撚?

我就準備同囡囡起雙飛
到時包膠比你地知

拉你老母爛臭閪

印度佬咁能惡

祝你投胎去住好人家 生個腦出黎

娛樂台講野唔撚比呀屌你老母

我邊隻未講唔比？傻鳩

咁就得
你拉一次
我推兩次

推上熱門吖笨

可唔可以一齊玩4p

雙非就信 兩飛

邊兩個...

3個男人

欣宜同細細粒

盡量

你知架...
都係嗰兩個啦牙....同小...囉

靚女就得

55

留一飛比我破處ok?

冇囡囡相就打你老帽西

一睇我就知靚女啦

去叫處女雞啦

Ok，留tg